<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<localization>
  <string id="Title">Gestionnaire de média</string>
  <string id="NoPermission">Vous n'avez pas l'autorisation d'accéder cette page ou votre session est expirée<br />Actualisez la page.</string>
  <string id="SelectMedia">Sélectionner un média</string>
  <string id="Update">Mise à jour</string>
  <string id="Description">
    <br />
    <b>Description :</b>
  </string>
  <string id="Yes">Oui</string>
  <string id="No">Non</string>
  <string id="Black">Noir</string>
  <string id="Blue">Bleu</string>
  <string id="Green">Vert</string>
  <string id="Orange">Orange</string>
  <string id="Red">Rouge</string>
  <string id="White">Blanc</string>
  <string id="Yellow">Jaune</string>
  <string id="Custom">Personnalisée</string>
  <string id="Customh">Personnalisée - </string>
  <string id="PromptColor">Vous devez saisir une couleur au format HEX :</string>
  <string id="Note">
    <br />
    <b>Note : </b>
  </string>
  <string id="NA">S/O</string>
  <string id="AlertValue">Vous devez saisir une propriété valide !</string>
  <string id="AlertWidthHeight">Vous devez saisir la largeur ou la hauteur du média !</string>
  <string id="ConfirmDelete">Êtes-vous sûr de vouloir supprimer le fichier sélectionné\nLe média sélectionné est peut-être en cours d'utilisation. La suppression peut faire en sorte que certaines pages ne soient pas affichées correctement.\nActivez le bouton \"OK\" pour confirmer la suppression.</string>
  <string id="AlertFile">Vous devez sélectionner un média pour le téléchargement !</string>
  <string id="AlertExists">Un fichier identique existe déjà dans ce dossier !</string>
  <string id="MessageNothingPost">Vous devez sélectionner un média !</string>
  <string id="MessageValid">Vous devez sélectionner une image valide !</string>
  <string id="MessageSize">Le média sélectionné dépasse la taille limite permise !</string>
  <string id="Tab1HeaderText">Propriétés du média</string>
  <string id="Tab2HeaderText">Media</string>
  <string id="MediaFile">Fichier :</string>
  <string id="Width">Largeur :</string>
  <string id="Height">Hauteur :</string>
  <string id="Align">Alignement :</string>
  <string id="Baseline">Sur la ligne</string>
  <string id="Bottom">Bas</string>
  <string id="Left">Gauche</string>
  <string id="Middle">Milieu</string>
  <string id="Right">Droite</string>
  <string id="TextTop">Haut du texte</string>
  <string id="Top">Haut</string>
  <string id="Properties">Propriétés :</string>
  <string id="SelectProperty">Sélection des propriétés</string>
  <string id="Value">Valeur :</string>
  <string id="AllowChangeDisplaySize">Cette propriété indique si la taille d'affichage peut être modifiée</string>
  <string id="AllowScan">Cette propriété indique si le scannage est activé pour les fichiers supportant le scannage (fast-forwarding and rewinding).</string>
  <string id="AnimationAtStart">Cette propriété indique si l'animation est executée avant l'affichage de la première image.</string>
  <string id="AudioStream">Cette propriété indique le numéro de séquence de la séquence audio courante.</string>
  <string id="AutoRewind">Cette propriété indique si l'application  Windows Media Player retourne automatiquement au début du vidéo après la fin de ce dernier ou si elle s'arrête</string>
  <string id="AutoSize">Cette propriété indique si l'application Windows Media Player se redimensionne automatiquement pour afficher l'ensemble du médias ou conserve la taille spécifiée par la propriété <B>DisplaySize</B>.</string>
  <string id="AutoStart">Cette propriété indique si la vidéo démarre automatiquement.</string>
  <string id="Balance">Cette propriété indique la répartition stéréo.</string>
  <string id="CCActive">Cette propriété indique si closed captioning est actif ou inactif.</string>
  <string id="ClickToPlay">Cette propriété indique si l'internaute peut arrêter ou démarrer la présentation en cliquant sur l'image vidéo.</string>
  <string id="ColorKey">Cette propriété indique la couleur de la clé utilisée par la reprise DVD.</string>
  <string id="CurrentAngle">Cette propriété indique un nombre identifiant l'angle actuel de la caméra.</string>
  <string id="CurrentAudioStream">Cette propriété indique le flux audio acutel.</string>
  <string id="CurrentCCService">Cette propriété indique le captioning service actuel.</string>
  <string id="CurrentMarker">Cette propriété indique le numéro du marqueur actuel.</string>
  <string id="CurrentPosition">Cette propriété indique la position actuelle de la vidéo en seconde.</string>
  <string id="CurrentSubpictureStream">Cette propriété indique le flux de l'image actuelle.</string>
  <string id="CursorType">Cette propriété indique le type de curseur.</string>
  <string id="DefaultFrame">Cette propriété indique une valeur représentant la cible par défaut.</string>
  <string id="DisplayBackColor">Cette propriété indique la couleur d'arrière plan du panneau affiché.</string>
  <string id="DisplayForeColor">Cette propriété indique la couleur de premier plan du panneau affiché.</string>
  <string id="DisplayMode">Cette propriété indique si la barre de statut affiche la position courante en seconde (Oui) ou en frame (Non).</string>
  <string id="DisplaySize">Cette propriété indique la taille de la fenêtre d'affichage de l'image.</string>
  <string id="EnableContextMenu">Cette propriété indique si le menu contextuel est affiché quand l'internaute clique avec le bouton droit de la souris.</string>
  <string id="Enabled">Cette propriété indique si l'application Windows Media Player control est active.</string>
  <string id="EnableFullScreenControls">Cette propriété indique si l'application Windows Media Player s'affiche en mode plein écran.</string>
  <string id="EnablePositionControls">Cette propriété indique si les controles de position sont actifs dans la barre de contrôle</string>
  <string id="EnableTracker">Cette propriété indique si la barre de controle est activée</string>
  <string id="Hidden">Cette propriété indique une value indiquant si le media est visible dans le navigateur.</string>
  <string id="InvokeURLs">Cette propriété indique si l'application Windows Media Player affiche automatiquement l'URL dans un navigateur (URL flipping).</string>
  <string id="Language">Cette propriété indique la langue utilisée.</string>
  <string id="Mute">Cette propriété indique l'état actuel de l'assourdissement de l'application Windows Media Player.</string>
  <string id="PlayCount">Cette propriété indique le nombre de fois qu'une vidéo a été projettée.</string>
  <string id="PreviewMode">Cette propriété indique si l'application Windows Media Player est en mode aperçu</string>
  <string id="Rate">Cette propriété indique la vitesse de projection de la vidéo</string>
  <string id="SelectionEnd">Cette propriété indique le temps avant que la vidéo actuelle ne se termine. Cette propriété ne peut être indiquée tant que la propriété  <B>ReadyState</B> (lecture seule) a la valeur 4.</string>
  <string id="SelectionStart">Cette propriété indique le temps avant que ne débute la vidéo actuelle.</string>
  <string id="SendErrorEvents">Cette propriété indique si le programme Windows Media Player a généré des erreurs.</string>
  <string id="SendKeyboardEvents">Cette propriété indique si l'application Windows Media Player a envoyé des événements liés au clavier</string>
  <string id="SendMouseClickEvents">Cette propriété indique si l'application Windows Media Player a envoyé des événements liés à la souris.</string>
  <string id="SendMouseMoveEvents">Cette propriété indique si l'application Windows Media Player a envoyé des événements liés au mouvement de la souris.</string>
  <string id="SendOpenStateChangeEvents">Cette propriété indique si l'application Windows Media Player a envoyé des événements liés au changement d'état d'ouverture.</string>
  <string id="SendPlayStateChangeEvents">Cette propriété indique si l'application Windows Media Player a envoyé des événements liés au changement d'état de projection.</string>
  <string id="SendWarningEvents">Cette propriété indique si l'application Windows Media Player a envoyé des événements d'avertissement.</string>
  <string id="ShowAudioControls">Cette propriété indique si les contrôles audio sont affichés dans la barre de contrôle.</string>
  <string id="ShowCaptioning">Cette propriété indique si la zone de fermeture est affichée et si elle est activée.</string>
  <string id="ShowControls">Cette propriété indique si la barre de contrôle est affichée</string>
  <string id="ShowDisplay">Cette propriété indique si le panneau d'affichage est visible.</string>
  <string id="ShowGotoBar">Cette propriété indique si la barre de navigation (Go to Bar) est affichée.</string>
  <string id="ShowPositionControls">Cette propriété indique si les contrôles de position sont affichés dans la barre de contrôle.</string>
  <string id="ShowStatusBar">Cette propriété indique si la barre de statut est affichée.</string>
  <string id="ShowTracker">Cette propriété indique si la trackbar est affichée</string>
  <string id="SubpictureOn">Cette propriété indique si la subpicture est affichée</string>
  <string id="TransparentAtStart">Cette propriété indique si l'application Windows Media Player est transparente avant le début de la projection et après la projection.</string>
  <string id="VideoBorder3D">Cette propriété indique si l'effet de bordure 3D est activé.</string>
  <string id="VideoBorderColor">Cette propriété indique la couleur de la bordure de la vidéo</string>
  <string id="VideoBorderWidth">Cette propriété indique l'épaisseur de la bordure de la vidéo en pixels.</string>
  <string id="Volume">Cette propriété indique le volume, en centième de décibels .</string>
  <string id="ValidateNumber">Vous devez saisir uniquement des valeurs numériques</string>
  <string id="ValidateNumber10000">Vous devez saisir une valeur entre 10,000 et 10,000.</string>
  <string id="ValidateNumber10">Vous devez saisir une valeur entre 10.00 et 10.00.</string>
  <string id="ValidateNumberHex">Vous devez saisir une valeur hexadécimale</string>
  <string id="ValidateAudio">Vous devez saisir une valeur entre 0 et 7 indiquant le flux audio actuel ou 0xFFFFFFFF si aucun flux n'est sélectionné.</string>
  <string id="ValidateLCID">Vous devez saisir une valeur qui corresponde au code LCID autorisant votre support multi-langue.</string>
  <string id="None">Aucun</string>
  <string id="DefaultCaption1">Par défaut. Caption1</string>
  <string id="Caption2">Caption2</string>
  <string id="Text1">Text1</string>
  <string id="Text2">Text2</string>
  <string id="ExtendedDataServices">Extended Data Services (XDS)</string>
  <string id="Nosubpicturestream">Il n'y a aucune subpicture stream</string>
  <string id="Streamisvalid">La stream est valide</string>
  <string id="Samesize">Même taille que l'image source</string>
  <string id="HalfSourceImage">L et H sont la moitié de l'image source</string>
  <string id="DoubleSourceImage">Doubler les dimensions de l'image source</string>
  <string id="EntireScreen">Taille de l'écran</string>
  <string id="DesignTime">Taille spécifiée pendant le développement</string>
  <string id="SixteenthScreen">Un seizième de la taille de l'écran</string>
  <string id="QuarterScreen">Un quart de la taille de l'écran</string>
  <string id="HalfScreen">La moitié de la taille de l'écran</string>
  <string id="Arrowhourglass">Traitement en arrière plan en cours</string>
  <string id="Standardarrow">Section normale</string>
  <string id="Crosshair">Précision de la sélection</string>
  <string id="TextIbeam">Sélection de texte</string>
  <string id="SlashedCircle">Non disponible</string>
  <string id="Fourpointedarrow">Déplacement</string>
  <string id="DoublepointedNESW">Redimensionnement diagonal 1</string>
  <string id="DoublepointedNS">Redimensionnement vertical</string>
  <string id="DoublepointedNWSE">Redimensionnement diagonal 2</string>
  <string id="DoublepointedWE">Redimensionnement horizontal</string>
  <string id="Verticalarrow">Autre sélection</string>
  <string id="Hourglass">Occupé</string>
  <string id="Handpointing">Sélection de liens</string>
  <string id="SwitchToPreviewMode">Montrer l'aperçu</string>
  <string id="ChooseFileToInsert">Veuillez choisir un fichier à insérer</string>
  <string id="NoMediaSelectedToInsert">Veuillez choisir un fichier à insérer !</string>
</localization>